const data = {
  Geografia: [
    {
      question: "¿Cuál es el río más grande del mundo?",
      options: ["Amazonas", "Nilo", "Río Amarillo", "Yangtsé"],
      answer: "Nilo",
    },
    {
      question: "¿Que país tiene la mayor cantidad de islas en el mundo?",
      options: ["Suecia", "China", "Malasia", "Groenlandia"],
      answer: "Suecia",
    },
    {
      question: "¿Cúal de estos países es bañado únicamente por un océano?",
      options: ["Gran Bretaña", "Rusia", "Canada", "México"],
      answer: "Gran Bretaña",
    },
    {
      question: "¿Qué país es el segundo más grande del mundo en términos de población?",
      options: ["China", "Rusia", "India", "Indonesia"],
      answer: "India",
    },
    {
      question: "¿Cúal de estos países es el más grande en África?",
      options: ["Argelia", "República Democrática del Congo", "Tanzania", "Namibia"],
      answer: "Argelia",
    },
  ],
  Matemáticas: [
    {
      question: "¿A cúanto equivale pi?",
      options: ["3,141592", "3,149215", "3,144423", "3,144123"],
      answer: "3,141592",
    },
    {
      question: "¿Cómo se llama a un poliedro de 20 caras?",
      options: ["Icosaedro", "Dodecaedro", "Tetradecaedro", "Apeiroedro"],
      answer: "Icosaedro",
    },
    {
      question: "¿Cuál es el resultado de sumar 1 hora y 40 minutos y 1 hora y 30 minutos?",
      options: ["1 hora y 40 minutos", "3 horas", "3 hora y 10 minutos", "2 horas y 50 minutos"],
      answer: "3 horas y 10 minutos",
    },
    {
      question: "¿Cúantos lados tiene un hexágono?",
      options: ["8 lados", "6 lados", "5 lados", "7 lados"],
      answer: "6 lados",
    },
    {
      question: "¿Qué distancia recorrerá un coche en tres horas si va a 50 km/h?",
      options: ["300 km", "500 km", "100 km", "150 km"],
      answer: "150 km",
    }],
    Música: [
      {
        question: "¿Cúantas líneas y espacios tiene un pentagrama?",
        options: ["5 líneas y 4 espacios", "5 líneas y 5 espacios", " 5 líneas y 6 espacios", "6 líneas y 6 espacios"],
        answer: "5 líneas y 4 espacios",
      },
      {
        question: "¿A cúantas negras equivale una redonda?",
        options: ["2", "3", "4", "6"],
        answer: "4",
      },
      {
        question: "¿Cúal de estos instrumentos no pertenece a una orquesta sinfónica?",
        options: ["Arpa", "Piano", "Fagot", "Saxofón"],
        answer: "Saxofón",
      },
      {
        question: "¿La 'oda a la alegría' forma parte de que sinfonía de Beethoven?",
        options: ["Sinfonía n°. 5", "Sinfonía n°. 6", "Sinfonía n°. 8", "Sinfonía n°. 9"],
        answer: "Sinfonía n°. 9",
      },
      {
        question: "¿Cúal de estos no es un instrumento de viento - madera?",
        options: ["Saxofón", "Flauta travesera", "Trompeta", "Fagot"],
        answer: "Trompeta",
      },
    ],

    Inglés: [
      {
        question: "We _____ soccer together in the park",
        options: ["eat", "play", "live", "sing"],
        answer: "play",
      },
      {
        question: "______ : A temporary state of mind or feeling",
        options: ["food", "mud", "bud", "mood"],
        answer: "mood",
      },
      {
        question: "We need to find some _____ for the fire",
        options: ["stocks", "sticks", "paper", "rocks"],
        answer: "sticks",
      },
      {
        question: "I prefer _____ activities, except when its raining",
        options: ["chess", " indoor", "outdoor", "quiet"],
        answer: "outdoor",
      },
      {
        question: "____: a flying insect with a long thin body and four large, usually brightly coloured, wings",
        options: ["Flamingo", "Peacock", "Butterfly", "Ladybug"],
        answer: "Butterfly",
      },
    ]
};

export default data;
